# Simplified Chinese translation for dell-recovery
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the dell-recovery package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dell-recovery\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-05 15:27-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-20 02:20+0000\n"
"Last-Translator: Li Jin <lijin@lijinit.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-09-11 04:47+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13900)\n"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:108
msgid "Cannot connect to dbus"
msgstr "无法连接到 dbus"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:110
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限不足"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:117
msgid "Exception"
msgstr "异常报错"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:197 ../gtk/dell-recovery-media.desktop.in.h:1
#: ../gtk/tool_selector.ui.h:2
msgid "Dell Recovery"
msgstr "戴尔系统恢复"

#: ../Dell/recovery_gtk.py:198
msgid "Copyright 2008-2012 Dell Inc."
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:58
msgid "Confirm Selections"
msgstr "确认选择"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:59
msgid "Media Type"
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:168
msgid "Building Base image"
msgstr "建立基准镜像"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:181
msgid "Opening Burner"
msgstr "打开光盘刻录器"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:206
msgid "Recovery Media Creation Process Complete"
msgstr "恢复介质创建完成"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:207
msgid ""
"If you would like to archive another copy, the generated image has been "
"stored under the filename:\n"
msgstr "如果您想存档其它副本，生成的镜像以下述文件名保存：\n"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:221
msgid "Unable to proceed"
msgstr "无法继续"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:222
msgid ""
"System does not appear to contain Dell factory installed partition layout."
msgstr "系统没有包含戴尔工厂安装分区。"

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:333
msgid "Image File"
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:335
msgid "Media Type: "
msgstr "恢复盘类型： "

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:338 ../Dell/recovery_basic_gtk.py:341
msgid "Recovery Partition: "
msgstr "还原分区： "

#: ../Dell/recovery_basic_gtk.py:342
msgid "Included"
msgstr "包含"

#. wizard.resize(400,400)
#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:68
msgid " (BTO Image Builder Mode)"
msgstr " (BTO 镜像创建模式)"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:70
msgid ""
"This will integrate a Dell OEM FID framework & driver package set into a "
"customized OS media image.  You will have the option to create an USB key or "
"DVD image."
msgstr ""
"将会合并戴尔OEM安装包和驱动程序到操作系统镜像中。可以选择以此建立USB存储盘或"
"DVD光盘。"

#. insert builder pages in reverse order
#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:89
msgid "Application Packages"
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:90
msgid "Driver Packages"
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:91 ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:295
msgid "Utility Partition"
msgstr "实用工具分区"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:92
msgid "FID Content"
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:93
msgid "Base OS Image"
msgstr ""

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:180
msgid "Builder Summary"
msgstr "生成器统计"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:181
msgid "Base Image Distributor"
msgstr "基准镜像发布者"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:183
msgid "Base Image Release"
msgstr "基准镜像发布"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:186
msgid "BTO Base Image"
msgstr "BTO （工厂按单定制）基准镜像"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:189
msgid "Base Image"
msgstr "基准镜像"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:193
msgid "Utility Partition: "
msgstr "工具分区 "

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:196
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:197
msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:203
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:209
msgid "Inject Dell Recovery Package"
msgstr "加入戴尔恢复系统包"

#. update gui
#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:219
msgid "Assembling Image Components"
msgstr "组装镜像各个部分"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:298
msgid "No Additional Utility Partition"
msgstr "没有实用工具分区"

#: ../Dell/recovery_advanced_gtk.py:494
msgid "All SRVs must be filled to proceed."
msgstr "必须填写所有 SRV 后才能继续。"

#: ../Dell/recovery_backend.py:344
msgid "Processing FISH packages"
msgstr "处理工厂预安装包"

#: ../Dell/recovery_backend.py:469
msgid "Adding in base image"
msgstr "添加到原始镜像"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1050
msgid "Preparing nested image"
msgstr "准备内建的镜像"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1069
msgid "Building Dell Utility Partition"
msgstr "建立 Dell 工具分区"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1131
msgid "Regenerating UUID / Rebuilding initramfs"
msgstr "重新生成 UUID / 重新构建 initramfs"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1160
msgid "Building GRUB core image"
msgstr "建立GRUB核心镜像"

#: ../Dell/recovery_backend.py:1285
msgid "Building ISO"
msgstr "制作 ISO 光盘镜像"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:1
msgid "Query BTO Version"
msgstr "查询 BTO 版本"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:2
msgid "System policy prevents reading raw devices"
msgstr "系统策略阻止读取 raw 设备"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:3
msgid "Query ISO Information"
msgstr "查询 ISO 信息"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:4
msgid "Restore to Factory state"
msgstr "恢复到出厂状态"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:5
msgid "System policy prevents changing system bootup"
msgstr "系统策略阻止改变系统启动项"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:6
#, fuzzy
msgid "Boot utility partition to flash BIOS"
msgstr "选择工具分区"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:7
#, fuzzy
msgid "Install Dell driver packages"
msgstr "加入戴尔恢复系统包"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:8
#, fuzzy
msgid "System policy prevents installing packages."
msgstr "系统策略阻止读取 raw 设备"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:9
msgid "Create/Assemble Dell Recovery ISO"
msgstr "创建/集成 Dell 系统恢复 ISO"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:10
msgid "Request closing the backend"
msgstr "请求关闭后台"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:11
msgid "System policy prevents closing processes without notice"
msgstr "系统策略不允许不经提示即结束进程。"

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:12
msgid "Toggle Network Connectivity"
msgstr ""

#: ../backend/com.dell.recoverymedia.policy.in.h:13
msgid "System policy prohibits changing network without user consent"
msgstr ""

#: ../gtk/dell-driver-installer.desktop.in.h:1
msgid "Dell Driver Installer"
msgstr ""

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:1
msgid "Cancel Recovery Media Creator"
msgstr "中止恢复介质创建程序"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:2
msgid "Are you sure you want to cancel the Recovery Media creation process?"
msgstr "确定要中止创建恢复光盘吗？"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:3
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:4
msgid ""
"An existing image was found (possibly from a previous run).  Would you like "
"to remove this old copy and regenerate the image?"
msgstr ""
"发现已经存在的镜像(可能是上次运行产生的)。是否删除旧的镜像，并重新生成新镜"
"像？"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:5
msgid "DVD+/-RW Disc"
msgstr "DVD+/-RW 光盘"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:6
msgid "This requires writable DVD media."
msgstr "需要可写入的 DVD 光盘。"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:7
msgid "USB Flash Drive"
msgstr "USB 闪存驱动器"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:8
msgid "This requires a USB flash drive with approximately 2GB free."
msgstr "需要有至少 2GB 空间的 USB 闪存驱动器。"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:9
msgid "No media, create image"
msgstr ""

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:10 ../gtk/tool_selector.ui.h:1
msgid "Dell Recovery Media Creator"
msgstr "Dell 恢复光盘创建程序"

#: ../gtk/recovery_media_creator.ui.h:11
msgid "<activity placeholder>"
msgstr "<启动标识符>"

#: ../gtk/builder.ui.h:1
msgid ""
"During Factory Installation, applications are only installed if the order "
"record (SDR) refers to the service release vehicle (SRV).  This populates "
"the possible SRVs to be queried during installation."
msgstr ""
"在工厂安装中，所有要安装的应用程序会根据 SDR 中的 SRV 来安装。 所有可能的 "
"SRV 都要放入其中，在安装中会被查寻 。"

#: ../gtk/builder.ui.h:2
msgid ""
"The Base OS image provides the majority of the content for a BTO image.  It "
"can be a Vanilla OS image, or existing BTO Image."
msgstr ""
"原始 OS 镜像为 BTO 镜像提供了主要内容。它可能是 Vanilla OS 镜像，或一个已经存"
"在的 BTO 镜像。"

#: ../gtk/builder.ui.h:3
msgid "ISO Image"
msgstr "ISO 镜像"

#: ../gtk/builder.ui.h:4
msgid "Extracted Directory"
msgstr "已展开的目录"

#: ../gtk/builder.ui.h:5
msgid "Detected Recovery Partition"
msgstr "已检出的恢复分区"

#: ../gtk/builder.ui.h:6
msgid "Choose Image"
msgstr "选择镜像"

#: ../gtk/builder.ui.h:7
msgid "Selected Image Details:"
msgstr "选中的镜像的详情："

#: ../gtk/builder.ui.h:8
msgid ""
"\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"

#: ../gtk/builder.ui.h:11
msgid "Add Dell Recovery"
msgstr "添加 Dell Recovery"

#: ../gtk/builder.ui.h:12
msgid ""
"Part of the FID overlay requires a dell-recovery package to be included."
msgstr "某些FID overlay需要包含戴尔恢复包。"

#: ../gtk/builder.ui.h:13
msgid "Browse for a dell-recovery package"
msgstr "浏览 dell-recovery 软件包"

#: ../gtk/builder.ui.h:14
msgid "Choose package"
msgstr "选择软件包"

#: ../gtk/builder.ui.h:15
msgid "Build dell-recovery package from this system"
msgstr "从此系统创建 dell-recovery 软件包"

#: ../gtk/builder.ui.h:16
msgid "Install dpkg-repack"
msgstr "安装 dpkg-repack"

#: ../gtk/builder.ui.h:17
msgid ""
"Any add-on drivers or applications that need to be integrated into the image "
"can be added here."
msgstr "要将额外附加的驱动或应用集成到镜像里，请在这里添加。"

#: ../gtk/builder.ui.h:18
msgid ""
"The BTO FID framework is the first thing injected into a base vanilla "
"image.  If you are generating from an existing BTO compatible image, you may "
"use the built-in framework."
msgstr ""
"工厂安装构架应首先放入基准系统中。如果使用已兼容工厂安装的镜像，可以使用镜像"
"内已有的构架。"

#: ../gtk/builder.ui.h:19
msgid "FID framework built into BTO image"
msgstr "FID 框架建立 BTO 镜像"

#: ../gtk/builder.ui.h:20
msgid "FID Framework enclosed in debian package"
msgstr "工厂安装构架封装入Debian包"

#: ../gtk/builder.ui.h:21
msgid "Selected Overlay Details:"
msgstr "选中的覆盖详情："

#: ../gtk/builder.ui.h:22
msgid "SRV Entry"
msgstr "SRV 条目"

#: ../gtk/builder.ui.h:23
msgid "Please enter the SRV to use:"
msgstr "请输入要使用的 SRV ："

#: ../gtk/builder.ui.h:24
msgid ""
"BTO images can optionally include a Utility Partition for diagnostic "
"utilities."
msgstr "BTO 镜像可以包括或不包括带有诊断工具的 Utility 分区。"

#: ../gtk/builder.ui.h:25
msgid "No additional Utility Partition"
msgstr "无附加工具分区"

#: ../gtk/builder.ui.h:26
msgid "Select content for Utility Partition"
msgstr "选择工具分区内容"

#: ../gtk/builder.ui.h:27
msgid "Detected Utility Partition"
msgstr "已检出的工具分区"

#: ../gtk/builder.ui.h:28
msgid "Choose Content"
msgstr "选择内容"

#: ../gtk/builder.ui.h:29
msgid "Selected Content Details:"
msgstr "已选择的内容详情："

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:3
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:4
msgid ""
"This will create OS Recovery Media that can be used to restore the computer "
"to its factory shipped state.  You will have the option to create an USB key "
"or DVD image."
msgstr ""
"生成操作系统恢复镜像来恢复计算机至出厂状态。可以选择以此建立USB存储盘或DVD光"
"盘。"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:5
msgid ""
"This will restore the system to the factory shipped state using the recovery "
"partition stored on the hard drive."
msgstr "从硬盘上的恢复分区中把系统恢复至出厂状态。"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:6
msgid "Build OS Media"
msgstr "建立操作系统光盘"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:7
msgid "Restore System"
msgstr "恢复系统"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:8
msgid ""
"This will install a Dell driver package that you downloaded from the "
"Internet."
msgstr ""

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:9
#, fuzzy
msgid "Install Drivers"
msgstr "安装 git"

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:10
msgid "This will flash a DOS based BIOS image."
msgstr ""

#: ../gtk/tool_selector.ui.h:11
msgid "Flash BIOS"
msgstr ""

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:1
msgid ""
"Dell Recovery Media can be used to restore your system to the same state as "
"when it was first shipped to you."
msgstr "Dell 还原盘可以把您的电脑恢复到出厂系统。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:2
msgid ""
"<b>It is highly recommended that you generate media and store it in a safe "
"place.</b>"
msgstr "<b>强烈建议创建还原镜像并保存在安全的地方。</b>"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:3
msgid "Restore #OS# to factory state"
msgstr ""

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:4
msgid "Flash BIOS image from DOS"
msgstr ""

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:5
msgid "Save recovery media to an external USB flash drive"
msgstr "将恢复介质保存为外接的 USB 闪存盘"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:6
msgid ""
"<b>Note:</b> This requires a USB flash drive with approximately 2GB free."
msgstr "<b>提示：</b>这要求 USB 闪存盘至少有 2GB 的可用空间。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:7
msgid "Save recovery media to DVD"
msgstr "将恢复介质保存为 DVD"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:8
msgid "<b>Note:</b> This requires writable DVD media."
msgstr "<b>提示：</b>这需要可写的 DVD 盘片。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:9
msgid "Don't generate recovery media at this time"
msgstr "这次不生成恢复盘"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:10
msgid ""
"Recovery Media can be generated later by choosing the tool from the System "
"menu."
msgstr "可以在“系统”菜单里选择“工具”，稍后再生成恢复盘。"

#: ../ubiquity/stepRecoveryMedia.ui.h:11
msgid "<b>ERROR:</b> This media is only valid on Dell systems."
msgstr "<b>错误：</b>本介质只适合 Dell 电脑使用。"

#~ msgid "No media, create ISO image"
#~ msgstr "没有刻录光盘，只创建 ISO 镜像文件"

#~ msgid "FID GIT Tree"
#~ msgstr "FID GIT 树"

#~ msgid "GIT Tree Status"
#~ msgstr "GIT 树状态"

#~ msgid "Fetch/Update GIT Tree"
#~ msgstr "获取/更新 GIT 树"

#~ msgid "GIT Tags/Branches:"
#~ msgstr "GIT 标签/分支："

#~ msgid "Overlaying FID content"
#~ msgstr "覆盖 FID 内容"

#~ msgid ""
#~ "<b>The GIT fetch is in progress.  </b>\n"
#~ "This window will close automatically when the process is complete. \n"
#~ "<b>NOTE:</b> Please be patient, the initial fetch may take a while."
#~ msgstr ""
#~ "<b>GIT 正在执行 fetch 操作。</b>\n"
#~ "进程完成后，本窗口将自动关闭。 \n"
#~ "<b>提示：</b>初始的 fetch 操作要一点时间，请耐心等待。"

#~ msgid "Show Details"
#~ msgstr "显示详细信息"

#~ msgid "Choose Media Type"
#~ msgstr "选择存储介质类型"

#~ msgid "Builder mode requires python-vte to function"
#~ msgstr "使用创建模式需要预先安装 python-vte"

#~ msgid "Choose FID Overlay"
#~ msgstr "选择 FID 版本"

#~ msgid "Choose Base OS Image"
#~ msgstr "选择操作系统原始镜像"

#~ msgid "<b>ERROR</b>: git is not installed"
#~ msgstr "<b> 错误 </b>：没有安装 git 工具"

#~ msgid "Missing Dell-Recovery"
#~ msgstr "没有 Dell-Recovery"

#~ msgid "Not present in ISO or GIT tree"
#~ msgstr "ISO 和 GIT 树中不存在"

#~ msgid "python-vte is missing"
#~ msgstr "缺少 python-vte"

#~ msgid "Choose Driver Packages"
#~ msgstr "选择驱动程序软件包"

#~ msgid "Choose Application Packages"
#~ msgstr "选择应用程序软件包"

#~ msgid "FID Overlay"
#~ msgstr "FID 版本"
